套餐呢個叫法, 係咪近年首先應用於巴塞?

好似上屆 wc 都無聽過